唔准再話郭文貴 fake news！冰冰圖已到手，含撚綁縛、蒙眼 SM 乜都齊！

估唔到玩得咁重口味，慎入

求原圖等我屌撚死佢個戇鳩仔！

我入到黎，你比D咁既野我睇

想 key 佢張相落劉公子隻手度

當年最愛

好似唔止佢？

不能只有我看到